[{"question": "https://www.zhihu.com/question/57169156", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57169156/answer/152041395", "content": "\n2017 \u5e74\uff0c\u592e\u89c6 3\u00b715 \u665a\u4f1a\u662f\u5426\u5df2\u4e27\u5931\u5176\u516c\u4fe1\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54405230", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54405230/answer/149668604", "content": "\n\u5e74\u8f7b\u4eba\u6709\u54ea\u4e9b\u5178\u578b\u7684\u5e7c\u7a1a\u75c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57238700", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57238700/answer/152168971", "content": "\n\u5982\u4f55\u89e3\u8bfb2017\u5e743\u670817\u65e5\u7684\u5317\u4eac\u697c\u5e02\u65b0\u653f\uff1a\u8ba4\u623f\u53c8\u8ba4\u8d37\uff0c\u4e8c\u5957\u623f\u9996\u4ed860%\u3001\u975e\u666e 80%?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27113899", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27113899/answer/152086763", "content": "\n\u300c\u9ed1\u754c\u300d\u662f\u4ec0\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57230745", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57230745/answer/152082215", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u73e0\u6c5f\u7535\u89c6\u53f0\u64ad\u653e\u63ed\u9732\u4e09\u661fnote7\u7206\u71c3\u4e8b\u4ef6\u7684\u8282\u76ee\u300a\u8001\u56de\u5927\u6218\u70b8\u5f39\u661f\u300b\u5230\u4e00\u534a\u65f6\uff0c\u8282\u76ee\u88ab\u64a4\u9500\u9ed1\u5c4f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30612401", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30612401/answer/138601168", "content": "\n\u53e4\u4ee3\u7684\u7687\u5983\u662f\u4e0d\u662f\u90fd\u5f88\u4e11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22735277", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22735277/answer/152125809", "content": "\n\u4f60\u66fe\u7ecf\u7528\u8fc7\u4ec0\u4e48\u5c0f\u4f17\u4f46\u662f\u597d\u7528\u6216\u8005\u975e\u5e38\u6709\u8da3\u7684\u7535\u5b50\u4ea7\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57169156", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57169156/answer/152132245", "content": "\n2017 \u5e74\uff0c\u592e\u89c6 3\u00b715 \u665a\u4f1a\u662f\u5426\u5df2\u4e27\u5931\u5176\u516c\u4fe1\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56609320", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56609320/answer/152254788", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e00\u5f00\u59cb\u89c9\u5f97 low \u540e\u6765\u88ab\u60ca\u8273\u5230\u7684\u54c1\u724c\u6216\u4ea7\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33593693", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33593693/answer/152190450", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7684\u6027\u6559\u80b2\u532e\u4e4f\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\u8fd9\u53ef\u80fd\u4f1a\u9020\u6210\u54ea\u4e9b\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27735861", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27735861/answer/91064756", "content": "\n\u7a46\u7f55\u9ed8\u5fb7\u548c\u4e5d\u5c81\u7684\u963f\u4f0a\u838e\u5706\u623f\uff0c\u8fd9\u79cd\u505a\u6cd5\u5728\u5f53\u65f6\u666e\u904d\u5417\uff1f\u7a46\u65af\u6797\u53c8\u662f\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8fd9\u4e00\u505a\u6cd5\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56969865", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56969865/answer/152128729", "content": "\n\u6ca1\u623f\u5b50\u4e5f\u6ca1\u6709\u8001\u5bb6\u56de\u7684\u5317\u4e0a\u5e7f\u6df1\u5e95\u5c42\u571f\u8457\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52992122", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52992122/answer/151593797", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684\u6848\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46490313", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46490313/answer/152030838", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e00\u53e5\u8bdd\u7684\u300c\u8ff7\u4e4b\u7b11\u70b9\u300d\u7684\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56606471", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56606471/answer/152175160", "content": "\n\u8001\u5a46\u51fa\u8f68\u88ab\u6211\u53d1\u73b0\u4e86\uff0c\u5979\u8bf4\u5979\u8fd8\u613f\u610f\u548c\u6211\u597d\u597d\u8fc7\uff0c\u6211\u5185\u5fc3\u5f88\u96be\u8fc7\uff0c\u6211\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40094762", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40094762/answer/152099056", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8d85\u8d8a\u65f6\u4ee3\u5ba1\u7f8e\u7684\u4f5c\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56277063", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56277063/answer/152167354", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5b89\u500d\u664b\u4e09\u592b\u59bb\u6d89\u5165\u519b\u56fd\u4e3b\u4e49\u5c0f\u5b66\u7684\u4e11\u95fb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40187034", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40187034/answer/152063306", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u975e\u5e38\u6210\u529f\u7684\u521b\u4e1a\u8005\u5f88\u5c11\u51fa\u81ea\u5bd2\u95e8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30348497", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30348497/answer/151279023", "content": "\n\u8c01\u5403\u8fc7\u5fb7\u56fd\u7684\u732a\u8098\u5b50\uff1f\u597d\u5403\u5417 \uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56606471", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56606471/answer/152114044", "content": "\n\u8001\u5a46\u51fa\u8f68\u88ab\u6211\u53d1\u73b0\u4e86\uff0c\u5979\u8bf4\u5979\u8fd8\u613f\u610f\u548c\u6211\u597d\u597d\u8fc7\uff0c\u6211\u5185\u5fc3\u5f88\u96be\u8fc7\uff0c\u6211\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55075864", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55075864/answer/152307139", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9f99\u5e94\u53f0\u5728\u77e5\u4e4e\u8001\u662f\u88ab\u9ed1\uff08\u98ce\u8bc4\u4e0d\u597d\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47647183", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47647183/answer/152232239", "content": "\n\u5317\u4eac\u7684\u623f\u4ef7\u662f\u4e0d\u662f\u6b63\u5728\u900f\u652f\u7740\u5317\u4eac\u5e74\u8f7b\u4eba\u7684\u521b\u9020\u529b\u548c\u751f\u6d3b\u54c1\u8d28\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56984523", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56984523/answer/151827099", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u672c\u5730\u4eba\u89c9\u5f97\u8d85\u7f8e\u5473\u4f46\u5916\u5730\u4eba\u5403\u4e86\u4f1a\u7edd\u671b\u7684\u7279\u4ea7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31436229", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31436229/answer/108157549", "content": "\n\u89c1\u5230\u7591\u4f3c\u88ab\u62d0\u5356\u513f\u7ae5\uff0c\u8be5\u5982\u4f55\u5e94\u5bf9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23336726", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23336726/answer/152272536", "content": "\n\u540c\u6837\u662f\u8ba1\u5212\u7ecf\u6d4e\uff0c\u82cf\u8054\u548c\u4e2d\u56fd\u662f\u5404\u81ea\u4ec0\u4e48\u539f\u56e0\u5bfc\u81f4\u4e86\u65af\u5927\u6797\u65f6\u671f\u82cf\u8054\u7684\u5f3a\u76db\u4e0e\u4e2d\u56fd\u7684\u76f8\u5bf9\u843d\u540e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57192338", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57192338/answer/152146408", "content": "\n\u4f60\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u90e8\u5206\u9ad8\u6821\u5b66\u751f\u3001\u6559\u5e08\u3001\u5b9e\u9a8c\u5ba4\u4f7f\u7528\u3001\u914d\u5907\u76d7\u7248\u8f6f\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56786015", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56786015/answer/152057477", "content": "\n\u6587\u4eba\u201c\u6c61\u201d\u8d77\u6765\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40656824", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40656824/answer/87617187", "content": "\n\u770b\u4e86\u4e2d\u56fd\u5730\u56fe\uff0c\u7a81\u7136\u60f3\u95ee\u4e00\u4e2a\u95ee\u9898\uff0c\u82e5\u5e72\u5e74\u540e\uff0c\u5982\u679c\u53f0\u6e7e\u548c\u5927\u9646\u7edf\u4e00\u4e86\uff0c\u662f\u9020\u5ea7\u8de8\u6d77\u5927\u6865\u597d\u5462\uff0c\u8fd8\u662f\u5efa\u6d77\u5e95\u96a7\u9053\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56838287", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56838287/answer/152232381", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e00\u5e2d\u300a\u8fdb\u51fb\u7684\u667a\u4eba\u300b\u91cc\u8881\u7855\u7684\u6f14\u8bb2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57003738", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57003738/answer/152178434", "content": "\n\u65e5\u672c\u4eba\u5bf9\u4e1c\u4eac\u662f\u5426\u548c\u6211\u4eec\u4e8c\u4e09\u7ebf\u57ce\u5e02\u5bf9\u5317\u4eac\u4e0a\u6d77\u4e00\u6837\u7684\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20370963", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20370963/answer/152296309", "content": "\n\u6279\u8bc4\u653f\u5e9c\u548c\u7231\u56fd\u4e3b\u4e49\u76f8\u51b2\u7a81\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46404678", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46404678/answer/151962873", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5267\u60c5\u53cd\u8f6c\u7684\u6709\u8da3\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29370871", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29370871/answer/152077206", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f71\u89c6\u5267\u4e2d\u8bb8\u591a\u5973\u673a\u5668\u4eba\u6216\u672a\u6765\u4e16\u754c\u7684\u5973\u6027\u90fd\u662f\u6ce2\u6ce2\u5934\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28587953", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28587953/answer/150662976", "content": "\n\u5317\u4eac\u4e3a\u4f55\u8981\u4e25\u63a7\u57ce\u5e02\u89c4\u6a21\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53914333", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53914333/answer/142548245", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u5173\u4e8e\u5317\u4eac\u5730\u94c1\u3001\u516c\u4ea4\u76f8\u5173\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31884662", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31884662/answer/152308656", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6ca1\u4e13\u4e1a\u77e5\u8bc6\u5c31 get \u4e0d\u5230\u7684\u7b11\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30207479", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30207479/answer/149094014", "content": "\n\u6700\u8fd1\u8fdb\u5165\u7eaa\u59d4\u5de5\u4f5c\uff0c\u53ef\u662f\u4eba\u53d8\u5f97\u6291\u90c1\u8d77\u6765\uff0c\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29675892", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29675892/answer/152129407", "content": "\n\u4f60\u7ecf\u5386\u8fc7\u600e\u6837\u7684\u9a97\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21724973", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21724973/answer/88873083", "content": "\n\u5938\u5b69\u5b50\u806a\u660e\u548c\u5938\u5b69\u5b50\u52aa\u529b\u771f\u7684\u4e0d\u540c\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47451561", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47451561/answer/152173782", "content": "\n\u542c\u8bf4\u533b\u9662\u662f\u6700\u5bb9\u6613\u66b4\u9732\u4eba\u6027\u7684\u5730\u65b9\uff0c\u4f60\u77e5\u9053\u7684\u6545\u4e8b\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57172045", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57172045/answer/151941898", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5965\u8fea\u53d1\u5e03\u4f1a\u4e0a\u7684\u4e2d\u56fd\u5730\u56fe\u4e0a\u6ca1\u6709\u53f0\u6e7e\u548c\u85cf\u5357\u5730\u533a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32186853", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32186853/answer/56083994", "content": "\n\u5b66\u4f4d\u5230\u5e95\u6709\u591a\u91cd\u8981\uff0c\u7855\u58eb\u5b66\u4f4d\u4e0e\u535a\u58eb\u5b66\u4f4d\u7684\u5dee\u8ddd\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51404208", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51404208/answer/152200583", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8457\u540d\u3001\u975e\u8457\u540d\u7684\u63a8\u7406\u5c0f\u8bf4\u5bb6\u9762\u5bf9\u771f\u5b9e\u7684\u60ac\u6848\u8981\u6848\u5c31\u8499\u5708\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30983096", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30983096/answer/152221202", "content": "\n\u5b64\u72ec\u7684\u4eba\u9002\u5408\u517b\u4ec0\u4e48\u5ba0\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38894816", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38894816/answer/151452903", "content": "\n\u4f60\u4e70\u7684\u6700\u5931\u8d25\u7684\u4e1c\u897f\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46490313", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46490313/answer/152084596", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e00\u53e5\u8bdd\u7684\u300c\u8ff7\u4e4b\u7b11\u70b9\u300d\u7684\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25270340", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25270340/answer/151268950", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8d75\u53c8\u5ef7\u4e3b\u6f14\u7684\u7535\u5f71\u90a3\u4e48\u591a\uff1f\u6709\u4eba\u8109\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23409419", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23409419/answer/26824002", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u671d\u9c9c\u7684\u82f1\u6587\u540d\u4e0d\u53eb\u300cJoseon\u300d\u800c\u53eb\u300cKorea\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55137134", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55137134/answer/151356488", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u65e5\u5267\u300a\u4e1c\u4eac\u5973\u5b50\u56fe\u9274\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21080423", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21080423/answer/152175201", "content": "\n\u671d\u9c9c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7ecf\u5e38\u6709\u9965\u8352\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29692461", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29692461/answer/152009116", "content": "\n\u4e66\u6cd5\u5c55\u6709\u4e9b\u5b57\u4f53\u5f88\u96be\u770b\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e5f\u80fd\u53eb\u4e66\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35104273", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35104273/answer/151484952", "content": "\n\u7ed9\u4f60\u4e00\u5f20\u7eb8\u4f60\u80fd\u505a\u4e9b\u4ec0\u4e48 ?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29889950", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29889950/answer/152122883", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u8001\u662f\u62cd\u4e00\u4e9b\u50cf\u300a\u81f4\u9752\u6625\u300b\u3001\u300a\u5306\u5306\u90a3\u5e74\u300b\u3001\u300a\u5de6\u8033\u300b\u8fd9\u79cd\u65e0\u75c5\u547b\u541f\u7684\u7535\u5f71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57230745", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57230745/answer/152079003", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u73e0\u6c5f\u7535\u89c6\u53f0\u64ad\u653e\u63ed\u9732\u4e09\u661fnote7\u7206\u71c3\u4e8b\u4ef6\u7684\u8282\u76ee\u300a\u8001\u56de\u5927\u6218\u70b8\u5f39\u661f\u300b\u5230\u4e00\u534a\u65f6\uff0c\u8282\u76ee\u88ab\u64a4\u9500\u9ed1\u5c4f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22220852", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22220852/answer/152211119", "content": "\n\u5973\u7814\u7a76\u751f\u6bd5\u4e1a\u60f3\u505a\u9500\u552e\uff0c\u7236\u6bcd\u575a\u51b3\u53cd\u5bf9\uff0c\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34458559", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34458559/answer/148099110", "content": "\n\u53f0\u519b\u6218\u6597\u529b\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56909739", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56909739/answer/151462557", "content": "\n\u300a\u585e\u5c14\u8fbe\u4f20\u8bf4\uff1a\u8352\u91ce\u4e4b\u606f\u300b\u5bf9\u4e8e\u76ee\u524d\u5f00\u653e\u4e16\u754c\u7c7b\u6e38\u620f\u7684\u8bbe\u8ba1\u4e0e\u5f00\u53d1\u6709\u4ec0\u4e48\u503c\u5f97\u53c2\u8003\u548c\u501f\u9274\u7684\u5730\u65b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49985162", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49985162/answer/152099091", "content": "\n\u5982\u4f55\u5411\u4eba\u7c7b\u540c\u4f34\u8bc1\u660e\u81ea\u5df1\u4e0d\u662f\u4e00\u4e2a\u4eba\u5de5\u667a\u80fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41574712", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41574712/answer/101949141", "content": "\n\u502a\u4e00\u5b81\u7684\u300a\u8d50\u6211\u7406\u7531\u518d\u62ab\u7532\u4e0a\u9635\u300b\u503c\u5f97\u4e70\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56762036", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56762036/answer/152226569", "content": "\n\u5173\u4e8e\u4e2a\u4eba\u6d77\u5916\u6295\u8d44\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u5e38\u89c1\u7684\u8bef\u533a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40094762", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40094762/answer/152019765", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8d85\u8d8a\u65f6\u4ee3\u5ba1\u7f8e\u7684\u4f5c\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27509734", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27509734/answer/152135655", "content": "\n\u8bf4\u9519\u8bdd\u548c\u505a\u9519\u4e8b\u5728\u4e00\u822c\u60c5\u51b5\u4e0b\u54ea\u4e2a\u66f4\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57219246", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57219246/answer/152176359", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u76db\u5510\u6c14\u8c61?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38708083", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38708083/answer/152122000", "content": "\n\u4f60\u611f\u89c9\u4e2d\u56fd\u6700\u8ba9\u4eba\u4e0d\u89e3\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20370963", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20370963/answer/14926232", "content": "\n\u6279\u8bc4\u653f\u5e9c\u548c\u7231\u56fd\u4e3b\u4e49\u76f8\u51b2\u7a81\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38894816", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38894816/answer/151435088", "content": "\n\u4f60\u4e70\u7684\u6700\u5931\u8d25\u7684\u4e1c\u897f\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40094762", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40094762/answer/151635966", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8d85\u8d8a\u65f6\u4ee3\u5ba1\u7f8e\u7684\u4f5c\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23407735", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23407735/answer/152084295", "content": "\n\u662f\u4e0d\u662f\u5927\u591a\u6570\u7537\u5b69\u90fd\u559c\u6b22\u96cf\u7530\uff0c\u800c\u4e0d\u662f\u5c0f\u6a31\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22390549", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22390549/answer/151545804", "content": "\n\u505a\u300c\u6297\u65e5\u795e\u5267\u300d\u7684\u7f16\u5267\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35373510", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35373510/answer/69417034", "content": "\n\u4f60\u5e72\u8fc7\u6700\u75af\u72c2\u7684\u4e00\u4ef6\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38894816", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38894816/answer/78864572", "content": "\n\u4f60\u4e70\u7684\u6700\u5931\u8d25\u7684\u4e1c\u897f\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57221459", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57221459/answer/152051020", "content": "\n\u4f60\u5bb6\u7684\u732b\u6216\u72d7\u505a\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8d21\u732e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/42174338", "answer": "https://www.zhihu.com/question/42174338/answer/107927664", "content": "\n\u300a\u5927\u660e\u738b\u671d1566\u300b\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u5374\u53c8\u9887\u6709\u53d7\u76ca\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26157038", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26157038/answer/148359239", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u52a8\u5bb9\u7684\u9057\u4e66\u3001\u9057\u5631\u3001\u9057\u6298\u3001\u7edd\u547d\u8bcd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26414129", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26414129/answer/148102922", "content": "\n\u4e70\u623f\u7684\u6700\u4f73\u65f6\u673a\u662f\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57230745", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57230745/answer/152080761", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u73e0\u6c5f\u7535\u89c6\u53f0\u64ad\u653e\u63ed\u9732\u4e09\u661fnote7\u7206\u71c3\u4e8b\u4ef6\u7684\u8282\u76ee\u300a\u8001\u56de\u5927\u6218\u70b8\u5f39\u661f\u300b\u5230\u4e00\u534a\u65f6\uff0c\u8282\u76ee\u88ab\u64a4\u9500\u9ed1\u5c4f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40900691", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40900691/answer/152038339", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u4ec0\u4e48\u6bd4\u8f83\u7ecf\u5178\u7684\u4e0d\u81ea\u91cf\u529b\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56908767", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56908767/answer/152012020", "content": "\n\u6e38\u620f\u5bf9\u4e8e\u4f60\u800c\u8a00\uff0c\u6700\u6b63\u9762\u7684\u5f71\u54cd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57172045", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57172045/answer/152096698", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5965\u8fea\u53d1\u5e03\u4f1a\u4e0a\u7684\u4e2d\u56fd\u5730\u56fe\u4e0a\u6ca1\u6709\u53f0\u6e7e\u548c\u85cf\u5357\u5730\u533a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46421579", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46421579/answer/151993887", "content": "\n\u6500\u5ca9\u5bf9\u4e00\u4e2a\u4eba\u7684\u5f71\u54cd\u5230\u5e95\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57182567", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57182567/answer/152020149", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5ddd\u666e\u75db\u65a5\u590f\u5a01\u5937\u5dde\u8054\u90a6\u6cd5\u5b98\u6682\u505c\u65b0\u65c5\u884c\u7981\u4ee4\u662f\u201c\u53f2\u65e0\u524d\u4f8b\u7684\u53f8\u6cd5\u8d8a\u6743\"\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47883186", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47883186/answer/151959866", "content": "\n\u96f6\u57fa\u7840\u5982\u4f55\u5b66\u722c\u866b\u6280\u672f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57104687", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57104687/answer/151758989", "content": "\n\u5927\u706d\u7edd\u5bf9\u751f\u7269\u8fdb\u5316\u7684\u610f\u4e49\u662f\u4ec0\u4e48\uff0c\u662f\u5fc5\u8981\u7684\u6761\u4ef6\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57261618", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57261618/answer/152322442", "content": "\n\u770b\u4e86\u8d3e\u884c\u5bb6\u8001\u5e08\u5728\u201c\u4e00\u5e2d\u201d\u7684\u6f14\u8bb2\uff0c\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u60f3\u8bf4\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57214093", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57214093/answer/152093146", "content": "\n2016\u5317\u4eac\u9ad8\u8003\u5386\u53f2\u7b2c40\u9898\u201c\u5305\u62ec\u66f9\u64cd\u5728\u5185\uff0c\u8fd9\u4e00\u5386\u53f2\u65f6\u671f\u66fe\u6709\u4e09\u4f4d\u2018\u9b4f\u6b66\u738b\u2019\u201d\u662f\u5426\u6709\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50736116", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50736116/answer/151957598", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4eba\u7c7b\u6240\u80fd\u60f3\u5230\u7684\u5927\u53cd\u6d3e\u90fd\u662f\u8981\u6bc1\u706d\u4e16\u754c\u6216\u8005\u5360\u6709\u4e16\u754c\uff0c\u6ca1\u6709\u522b\u7684\u53ef\u80fd\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57173440", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57173440/answer/152093537", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6613\u5efa\u8054\u4f1a\u79f0\u4e3a\u201c\u6613\u5e1d\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54405230", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54405230/answer/148884112", "content": "\n\u5e74\u8f7b\u4eba\u6709\u54ea\u4e9b\u5178\u578b\u7684\u5e7c\u7a1a\u75c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48706077", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48706077/answer/152022118", "content": "\n\u7edf\u8ba1phd\u548ccs phd\u5b66\u7684machine learning\u6709\u4f55\u4e0d\u540c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57230745", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57230745/answer/152097076", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u73e0\u6c5f\u7535\u89c6\u53f0\u64ad\u653e\u63ed\u9732\u4e09\u661fnote7\u7206\u71c3\u4e8b\u4ef6\u7684\u8282\u76ee\u300a\u8001\u56de\u5927\u6218\u70b8\u5f39\u661f\u300b\u5230\u4e00\u534a\u65f6\uff0c\u8282\u76ee\u88ab\u64a4\u9500\u9ed1\u5c4f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57125225", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57125225/answer/152032866", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5468\u5c0f\u5e73\u4e0e\u738b\u82b3\u7ed3\u5a5a\uff1f\u300a\u6211\u5bf9\u5979\u8bf4\uff1a\u8eab\u8bb8\u5bb6\u56fd\uff0c\u5fc3\u8bb8\u4f60\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57125225", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57125225/answer/152001663", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5468\u5c0f\u5e73\u4e0e\u738b\u82b3\u7ed3\u5a5a\uff1f\u300a\u6211\u5bf9\u5979\u8bf4\uff1a\u8eab\u8bb8\u5bb6\u56fd\uff0c\u5fc3\u8bb8\u4f60\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27969236", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27969236/answer/152176117", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u8457\u540d\u7684\u9057\u61be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57123585", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57123585/answer/151974412", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4e0d\u5403\u732a\u8089\u7684\u56de\u65cf\u5927\u5b66\u751f\uff0c\u60f3\u8981\u8ddf\u7740\u8c03\u7814\u56e2\u961f\u53bb\u4e09\u4e0b\u4e61\uff0c\u4f46\u662f\u5c61\u5c61\u88ab\u62d2\u7edd\uff0c\u539f\u56e0\u662f\u4e0d\u5403\u732a\u8089\uff0c\u600e\u4e48\u7834\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27969236", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27969236/answer/147000332", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u8457\u540d\u7684\u9057\u61be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27564352", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27564352/answer/152168077", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u4eba\u80a5\u80d6\u4e25\u91cd\u7684\u6839\u672c\u539f\u56e0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37941898", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37941898/answer/151998432", "content": "\n\u4f4e\u667a\u5546\u7684\u4eba\u672a\u6765\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31456916", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31456916/answer/152069675", "content": "\n\u6709\u4e00\u4e2a\u5f88\u68d2\u7684\u5973\u670b\u53cb\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57183057", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57183057/answer/151941309", "content": "\n\u751f\u6d3b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u5e38\u89c1\u536b\u751f\u4e60\u60ef\u662f\u4e0d\u5fc5\u8981\u3001\u6216\u8005\u8bf4\u662f\u8fc7\u5ea6\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54405230", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54405230/answer/148308638", "content": "\n\u5e74\u8f7b\u4eba\u6709\u54ea\u4e9b\u5178\u578b\u7684\u5e7c\u7a1a\u75c5\uff1f\n"}]